[長文][希望熱門]覺得自己無上前線就幫唔到手嘅入嚟！！

覺得自己無上前線就幫唔到手嘅入嚟！！

以下轉自facebook

我明白有好多人好關心香港嘅事態發展，但因為種種原因而唔上前線，最尾就只可以喺屋企追live 為大家緊張擔心，然後夜晚瞓唔著不停諗自己有咩幫到手。

其實你話要幫，你真係可以有好多嘢幫到手。

一 、AirDrop 文宣
Apple 嘅朋友都知基本上大部份人都唔會熄airdrop，呢個就係你接觸到唔同人但又避免要詳細解釋嘅最佳方法。最理想嘅方法，當然係你每次update 有咩最新文宣send 畀人，勤力嘅人可以加入文宣channel

而比較懶嘅人可以down 定一set 圖比如話以下呢輯，用可愛嘅小動物做封面，引佢㩒accept。

二、打機改名
個人認為要搭車無時無刻都sd airdrop 都幾悶，忍唔住要打機都唔緊要，你可以改你嘅user name 做光復香港XXX，英文就XXXSTANDWITHHK，機可以照打，文宣就自動做緊，遇到同路人可以會心一笑；遇到外國人就可以畀佢見到個名；遇到大陸仔贏咗佢仲可暗爽一排，何樂而不為？

三、聯署
非常基本嘅幫手
詳情可以睇呢個post

四、Send Email
Send email 有幾方面，第一係send email 去監警會
第二係send email 表揚呢段時間做得好嘅各個機構，包各外國電視台同港台
第三係send email 畀外國政要請求佢地關注及幫助香港，對北京施壓。

呢啲嘢你話一個人send，作用不大；五千人就有啲睇頭，上到五六萬的話，已經係大新聞。三萬人嘅警隊竟然可以有double 數量嘅投訴，呢個喺文明社會係不能接受嘅事。

可參考：

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

[復仇閪] 全港業主入 專業級清算仆街物管

長追呢兩個user 舊post 跟佢地一齊send please

五、日常返工出街帶口罩
一來係大家令口罩日常化，其他手足先有更多保護，當然你自己身上最好clear；二來而家隨街都有tear gas，戴下口罩都好，呢個理由仲可以叫埋啲不理政事嘅中立陪你一齊掩護。

六、Set 鬧鐘 18:09 & 22:00
六點零九分代表我地由六月九日起已經返唔到轉頭，我地唔止提醒自己，仲要提醒我地身邊嘅人。如果喺車廂入面聽到一班人都喺同一時間響鬧鐘，一定會有人問咩事，好自然會提高大家嘅關注；外國旅客聽到都會好奇，無形間做埋文宣。

至於十點，你可以熄燈喺窗邊大叫口號：
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
香港人，加油。
22:00
22:15
22:30
輕輕鬆鬆半個鐘，叫完口號9嗌都無問題，嗌曬嗰日嘅冤屈出嚟，個人心情都好啲。

七、每逢出糧立即㩒錢
經濟戰必須持續
原理可見此post

八、連儂牆
如果經過連儂牆，希望你至少寫一張紙支持，如果每日一定經過，就每日寫一張，唔洗多。將佢地痴喺同一個地方，一個月後已經好壯觀。特別講多句，有人拆嘢嘅唔洗硬碰，反正我地貼得返。

九、罷食藍絲食肆
只要你唔去某啲食肆已經可以，得閒可以順便report 埋。
方法可見
正式向無良心既食肆/店鋪宣戰（第一波）

名單可見此post
親共 vs 真愛港商店地圖 集中區 (新增報料FORM)

十、朋友
社會撕裂已經不能避免，而且不能調和，只有對方醒覺，佢地先會真心反省自己。喺到絕對絕對唔建議大家向老豆搵仔洩露身邊警察嘅資料，警隊有三萬人，而家老豆搵仔個編號先得四百，證明香港人仍然當警察係朋友。

諗諗下，其實和理非做到嘅嘢真係好多，希望大家每日可以望下個list，自己有無做到起碼5個，唔好再諗自己有咩幫到手，而家已經需要緊你幫手！！！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
香港人，缺一不可！

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有意思

值得推

有用 幫推

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

Twitter Reddit

係喎
唔記得寫呢part!!!

Tui

Bookmark ed and will keep pushing💋